高登管理不善問題，我問你答！

1.點解iphone出左咁多年一個似樣d既官方app都無？
2.點解唔收左hkg+為己用？
3.既然知道左hkg+係咩原理會快咁多，點解唔知己出返個官方版hkg+黎收錢咪皆大歡喜？
4.佢有無重視過第三方app, 以前用android佢bam左最好用哥個，到我轉會iphone佢又bam左hkg+,想點？

求解答！

因為林早逝on9。答完

佢以撚為自己係Steve Job!

有無見過咁撚on9既人？
我見過，我真係見過

因為你地有組織攻擊高登

駁唔到

1. budget問題
2. 唔想俾錢人地賺/個價唔岩
3. 無技術,轉system又係錢
4. cache問題,但佢個server廢先要用cache

結論:錢作怪

無人想知

你請幾多打手黎啲人都唔會過返去

依家仲唔明啲人走係咩原因